求救 Android 出現咁既畫面

部htc一開機就咁樣
各路高手有冇辦法解決

係咁重開機都搞唔掂

求高手幫手

要洗機了

Reset phone

要點樣洗

試過 唔得都係會進入同一畫面